let questions = [{"numb": 1, "question": "strengthen", "answer": "verst\u00e4rke", "options": ["verst\u00e4rke", "ebenfalls", "P\u00e4rchen", "vergeblich"]}, {"numb": 2, "question": "feared", "answer": "gef\u00fcrchtet", "options": ["zuvor", "Monatdurchschnitt", "gef\u00fcrchtet", "Genres"]}, {"numb": 3, "question": "bargain", "answer": "schn\u00e4ppchen", "options": ["beliebegen", "Reiseveranstalter", "wiederrum", "schn\u00e4ppchen"]}, {"numb": 4, "question": "arm chair", "answer": "Sessel", "options": ["Versp\u00e4tungen", "jedoch", "\u00fcberwiegend", "Sessel"]}, {"numb": 5, "question": "Sick Notifications", "answer": "Krankmeldungen", "options": ["voraussetzung", "vergeblich", "Krankmeldungen", "bereits"]}, {"numb": 6, "question": "lower", "answer": "niedrigen", "options": ["eher", "niedrigen", "verst\u00e4rke", "Bewerber"]}, {"numb": 7, "question": "Stranger, ODD, \u0cb5\u0cbf\u0c9a\u0cbf\u0ca4\u0ccd\u0cb0", "answer": "Merkw\u00fcrdiger", "options": ["Merkw\u00fcrdiger", "vorsichtig", "g\u00fcnstigen", "B\u00f6rsekrachl\u00f6ste"]}, {"numb": 8, "question": "under the waz, in transit", "answer": "unterwegs", "options": ["au\u00dfer", "unterwegs", "zwangl\u00e4ufig", "tats\u00e4chlich"]}, {"numb": 9, "question": "delays", "answer": "Versp\u00e4tungen", "options": ["konkurrenz", "verf\u00fcgung", "vorurteile", "Versp\u00e4tungen"]}, {"numb": 10, "question": "seating accommondation", "answer": "sitzgelegenheit", "options": ["zwangl\u00e4ufig", "sitzgelegenheit", "Storm", "Reiseveranstalter"]}, {"numb": 11, "question": "travel bussiness", "answer": "Reiseveranstalter", "options": ["Reiseveranstalter", "unterwegs", "Unglucksf\u00e4lle", "jedoch"]}, {"numb": 12, "question": "massive sums", "answer": "enorme_summe", "options": ["au\u00dfer", "Storm", "enorme_summe", "zwangl\u00e4ufig"]}, {"numb": 13, "question": "supposedly", "answer": "angeblich", "options": ["tats\u00e4chlich", "angeblich", "L\u00fccken", "niedrigen"]}, {"numb": 14, "question": "except,beside", "answer": "au\u00dfer", "options": ["au\u00dfer", "konventionelle", "ebenfalls", "verlockenden"]}, {"numb": 15, "question": "previously", "answer": "zuvor", "options": ["B\u00f6rsekrachl\u00f6ste", "zuvor", "heim", "sitzreihe"]}, {"numb": 16, "question": "package tour", "answer": "pauschalreisen", "options": ["pauschalreisen", "Fachterminus", "Krankmeldungen", "au\u00dfer"]}, {"numb": 17, "question": "conventional", "answer": "konventionelle", "options": ["Vertreibung", "g\u00fcnstigen", "konventionelle", "Unglucksf\u00e4lle"]}, {"numb": 18, "question": "mainly, predominatly", "answer": "\u00fcberwiegend", "options": ["Krankmeldungen", "umsonst", "vergeblich", "\u00fcberwiegend"]}, {"numb": 19, "question": "cheapest", "answer": "g\u00fcnstigen", "options": ["Daher", "g\u00fcnstigen", "wiederrum", "schlichte"]}, {"numb": 20, "question": "Monthly average", "answer": "Monatdurchschnitt", "options": ["pauschalreisen", "Unglucksf\u00e4lle", "niedrigen", "Monatdurchschnitt"]}, {"numb": 21, "question": "types", "answer": "Genres", "options": ["niedrigen", "Abst\u00e4nden", "gegen\u00fcber", "Genres"]}, {"numb": 22, "question": "stock market crashes", "answer": "B\u00f6rsekrachl\u00f6ste", "options": ["mehrmals", "umsonst", "B\u00f6rsekrachl\u00f6ste", "Bewerber"]}, {"numb": 23, "question": "actually", "answer": "tats\u00e4chlich", "options": ["Sessel", "vorab", "tats\u00e4chlich", "niedrigen"]}, {"numb": 24, "question": "home", "answer": "heim", "options": ["heim", "ebenfalls", "zuvor", "vorab"]}, {"numb": 25, "question": "usual, conventionally, SAAMANYAVAGI", "answer": "herk\u00f6mlichen", "options": ["herk\u00f6mlichen", "vorsichtig", "vergeblich", "zwangl\u00e4ufig"]}, {"numb": 26, "question": "however", "answer": "jedoch", "options": ["konventionelle", "zus\u00e4tzlich", "jedoch", "angeblich"]}, {"numb": 27, "question": "unavoidable, \u0c85\u0ca8\u0cbf\u0cb5\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0caf", "answer": "Zwangslaufig", "options": ["Aufpreis", "hingeben", "Zwangslaufig", "Abst\u00e4nden"]}, {"numb": 28, "question": "again", "answer": "wiederrum", "options": ["herk\u00f6mlichen", "L\u00fccken", "konkurrenz", "wiederrum"]}, {"numb": 29, "question": "careful", "answer": "vorsichtig", "options": ["hingeben", "angeblich", "beliebegen", "vorsichtig"]}, {"numb": 30, "question": "beforehand", "answer": "vorab", "options": ["pauschalreisen", "voraussetzung", "Aufpreis", "vorab"]}, {"numb": 31, "question": "time lag, \u0cb8\u0cae\u0caf \u0cac\u0ca6\u0cb2\u0cbe\u0cb5\u0ca3\u0cc6", "answer": "Zeitverschiebung", "options": ["Zeitverschiebung", "verst\u00e4rke", "Abst\u00e4nden", "voraussetzung"]}, {"numb": 32, "question": "compulsarly", "answer": "zwangl\u00e4ufig", "options": ["vorsichtig", "kostprobe", "beliebegen", "zwangl\u00e4ufig"]}, {"numb": 33, "question": "luxurious", "answer": "luxuri\u00f6s", "options": ["zus\u00e4tzlich", "luxuri\u00f6s", "au\u00dfer", "Merkw\u00fcrdiger"]}, {"numb": 34, "question": "couple, pairs", "answer": "P\u00e4rchen", "options": ["Daher", "tats\u00e4chlich", "herk\u00f6mlichen", "P\u00e4rchen"]}, {"numb": 35, "question": "additional", "answer": "zus\u00e4tzlich", "options": ["L\u00fccken", "zus\u00e4tzlich", "umsonst", "sitzreihe"]}, {"numb": 36, "question": "Technical term, \u0ca4\u0cbe\u0c82\u0ca4\u0ccd\u0cb0\u0cbf\u0c95 \u0caa\u0ca6", "answer": "Fachterminus", "options": ["schlichte", "Fachterminus", "heim", "Zwangslaufig"]}, {"numb": 37, "question": "long distance", "answer": "Langstreck", "options": ["kostprobe", "Langstreck", "Lastwagen", "zus\u00e4tzlich"]}, {"numb": 38, "question": "repeatedly, manytimes", "answer": "mehrmals", "options": ["beliebegen", "mehrmals", "bereits", "Zwangslaufig"]}, {"numb": 39, "question": "costless, free", "answer": "umsonst", "options": ["umsonst", "zus\u00e4tzlich", "enorme_summe", "vorsichtig"]}, {"numb": 40, "question": "sofa", "answer": "couch", "options": ["beliebegen", "herk\u00f6mlichen", "unterwegs", "couch"]}, {"numb": 41, "question": "explusion, uchhatane", "answer": "Vertreibung", "options": ["Zwangslaufig", "voraussetzung", "herk\u00f6mlichen", "Vertreibung"]}, {"numb": 42, "question": "gaps", "answer": "L\u00fccken", "options": ["angeblich", "angeblichen", "L\u00fccken", "eher"]}, {"numb": 43, "question": "biased, \u0caa\u0cc2\u0cb0\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0c97\u0ccd\u0cb0\u0cb9\u0c97\u0cb3\u0cc1", "answer": "vorurteile", "options": ["vorurteile", "eher", "angeblichen", "verst\u00e4rke"]}, {"numb": 44, "question": "prerequisites", "answer": "voraussetzung", "options": ["voraussetzung", "P\u00e4rchen", "angeblich", "vorab"]}, {"numb": 45, "question": "already", "answer": "bereits", "options": ["verlockenden", "luxuri\u00f6s", "bereits", "Fachterminus"]}, {"numb": 46, "question": "towards, opposite", "answer": "gegen\u00fcber", "options": ["verst\u00e4rke", "gegen\u00fcber", "couch", "Aufpreis"]}, {"numb": 47, "question": "disposition, \u0c87\u0ca4\u0ccd\u0caf\u0cb0\u0ccd\u0ca5", "answer": "verf\u00fcgung", "options": ["konventionelle", "B\u00f6rsekrachl\u00f6ste", "verf\u00fcgung", "Zeitverschiebung"]}, {"numb": 48, "question": "competition", "answer": "konkurrenz", "options": ["keinesfalls", "hingeben", "gegen\u00fcber", "konkurrenz"]}, {"numb": 49, "question": "comfortable", "answer": "gem\u00fctlich", "options": ["ebenfalls", "Aufpreis", "Monatdurchschnitt", "gem\u00fctlich"]}, {"numb": 50, "question": "tempting, \u0caa\u0ccd\u0cb0\u0cb2\u0ccb\u0cad\u0ca8\u0c97\u0cca\u0cb3\u0cbf\u0cb8\u0cc1\u0cb5", "answer": "verlockenden", "options": ["gef\u00fcrchtet", "verlockenden", "Versp\u00e4tungen", "bereits"]}, {"numb": 51, "question": "intervals, Gaps", "answer": "Abst\u00e4nden", "options": ["Monatdurchschnitt", "P\u00e4rchen", "gegen\u00fcber", "Abst\u00e4nden"]}, {"numb": 52, "question": "crash accident", "answer": "Unglucksf\u00e4lle", "options": ["keinesfalls", "couch", "eher", "Unglucksf\u00e4lle"]}, {"numb": 53, "question": "sample", "answer": "kostprobe", "options": ["gem\u00fctlich", "schn\u00e4ppchen", "kostprobe", "eher"]}, {"numb": 54, "question": "lorry, track", "answer": "Lastwagen", "options": ["Abst\u00e4nden", "Lastwagen", "mehrmals", "umsonst"]}, {"numb": 55, "question": "Additional cost", "answer": "Aufpreis", "options": ["Aufpreis", "zus\u00e4tzlich", "konkurrenz", "couch"]}, {"numb": 56, "question": "by no mean", "answer": "keinesfalls", "options": ["unterwegs", "heim", "vorsichtig", "keinesfalls"]}, {"numb": 57, "question": "simple, plane, \u0cb8\u0cb0\u0cb3", "answer": "schlichte", "options": ["mehrmals", "Zwangslaufig", "zwangl\u00e4ufig", "schlichte"]}, {"numb": 58, "question": "hence", "answer": "Daher", "options": ["Daher", "Zeitverschiebung", "Langstreck", "Zwangslaufig"]}, {"numb": 59, "question": "alleged, \u0cb9\u0cc7\u0cb3\u0cb2\u0cbe\u0c97\u0cbf\u0cb0\u0cc1\u0cb5,", "answer": "angeblichen", "options": ["Vertreibung", "sitzreihe", "angeblichen", "kostprobe"]}, {"numb": 60, "question": "whereas, however", "answer": "hingeben", "options": ["ebenfalls", "hingeben", "sitzgelegenheit", "schlichte"]}, {"numb": 61, "question": "useless, vain, \u0cb5\u0ccd\u0caf\u0cb0\u0ccd\u0ca5", "answer": "vergeblich", "options": ["verlockenden", "vergeblich", "sitzgelegenheit", "Reiseveranstalter"]}, {"numb": 62, "question": "applicant", "answer": "Bewerber", "options": ["gem\u00fctlich", "Versp\u00e4tungen", "au\u00dfer", "Bewerber"]}, {"numb": 63, "question": "Bussiness tour", "answer": "Gesh\u00e4ftreisen", "options": ["zwangl\u00e4ufig", "Gesh\u00e4ftreisen", "voraussetzung", "B\u00f6rsekrachl\u00f6ste"]}, {"numb": 64, "question": "places", "answer": "Stellen", "options": ["verst\u00e4rke", "Stellen", "ebenfalls", "Zeitverschiebung"]}, {"numb": 65, "question": "also, likewise", "answer": "ebenfalls", "options": ["bereits", "mehrmals", "angeblichen", "ebenfalls"]}, {"numb": 66, "question": "Electricity", "answer": "Storm", "options": ["au\u00dfer", "luxuri\u00f6s", "zwangl\u00e4ufig", "Storm"]}, {"numb": 67, "question": "seat row", "answer": "sitzreihe", "options": ["Sessel", "niedrigen", "sitzreihe", "gef\u00fcrchtet"]}, {"numb": 68, "question": "any, yavudadaru", "answer": "beliebegen", "options": ["beliebegen", "gegen\u00fcber", "Reiseveranstalter", "pauschalreisen"]}, {"numb": 69, "question": "rather", "answer": "eher", "options": ["zwangl\u00e4ufig", "eher", "konkurrenz", "angeblichen"]}];